城邦皇室秘密聚會：為香港建立海外根據地尋址覓地

話說林鄭以777票高票當選特首，香港再次進入「最黑暗的一天」，網上社運人士一片哀嚎之際，一向眾人皆醉我獨醒嘅城邦派反而雄心壯志，紛紛為新計劃盤算。

事緣國師陳雲尋日就出Post，話打算唔玩城邦論，改而在海外建立香港根據地，正當編輯部一眾紐倫堡之友食住花生睇爛尾，結果城邦派軍曹網友反應熱烈，為呢個二十一世紀驚天地泣鬼神嘅皇天上帝挪亞方舟計劃出謀獻策。

去海外買樓？